2和b呢

垃圾隊都冇正選